{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048819",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10044310",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 센티마르펜션&글램핑&카라반"
    },
    "text": "客室から海が眺望できる展望の良いセンチマールペンションは海水浴場から水遊び、釣り、干潟体験など、様々な活動を楽しめる移動距離に位置しています。 また、ペンション内にはプール、バーベキュー場、フットサル場、トランポリン、ゲームセンターなどの様々な付帯施設があり、家族や友達と楽しい思い出を作ることができます。 ただし、入室の際は管理事務所でチェックインし、22時以降に入室する場合は事前連絡をしなければなりません。 訪問者のレビューによると、海辺との距離が近いため海水浴や干潟体験ができる良い場所で、客室は全般的にきれいで布団も暖かいということです。 その上、社長が親切に案内してくれて快適な旅行を楽しむことができ、価格対比満足度も高いという評価を受けました。 しかし、価格対比施設が残念で多少物足りなさが残るペンションで、価格の代わりに良い位置を選択した方が良いです。 鶴岩浦海水浴場は混雑せず水遊びが楽しめる良い場所であり、個別バーベキュー施設と個別プールも備えており、プライベートな休息が楽しめます。 不幸にもいくつかの短所が存在しますが、全般的に満足できる宿泊施設です。 ペンション内にはスーパーもあって便利に利用でき、様々な便益施設が提供されています。 また、屋外プールは7月から8月まで利用可能で、共用屋外プールとバウンスプールも利用できます。 駐車スペースもペンション内に設けられており、海水浴場近くでは干潟体験と釣り体験が楽しめます。 干潟体験のための道具も無料で貸し出し、防波堤では釣りが楽しめ、船上では特別な釣り体験が楽しめます。 また、ペンション内には様々な便宜施設が完備されており、室内と屋外で足球、フットサル、トランポリンなどの活動を楽しむことができ、ゲームセンターやコインカラオケもご利用いただけます。 さらにバドミントンとボードゲームもレンタルできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "センチマールペンションはどのような施設ですか？",
            "answer": "センチマールペンションは海が見える展望の良い宿泊施設で、プール、バーベキュー場、フットサル場、トランポリン、ゲームセンターなどの付帯施設もあります。"
        },
        {
            "question": "センチマールペンションの周辺にはどのようなアクティビティがありますか？",
            "answer": "センチマールペンションの周辺には海水浴場や釣り、干潟体験など、様々な活動が楽しめる場所があります。"
        },
        {
            "question": "センチマールペンションへの入室には何か注意事項はありますか？",
            "answer": "センチマールペンションへの入室の際は、管理事務所でチェックインし、22時以降に入室する場合は事前に連絡をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室はどのような状態ですか？",
            "answer": "客室は全般的にきれいで、布団も暖かいです。"
        },
        {
            "question": "センチマールペンションの価格対比満足度はどのようですか？",
            "answer": "センチマールペンションの価格対比満足度は高く、社長も親切に案内してくれます。ただし、施設は少し物足りないかもしれません。"
        },
        {
            "question": "鶴岩浦海水浴場ではどのようなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "鶴岩浦海水浴場では水遊びが楽しめますし、個別バーベキュー施設や個別プールもあります。プライベートな休息が楽しめる場所です。"
        },
        {
            "question": "センチマールペンションの周辺にはどのような便益施設がありますか？",
            "answer": "センチマールペンションの周辺にはスーパーなどの便益施設があります。"
        },
        {
            "question": "センチマールペンションの屋外プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "センチマールペンションの屋外プールは7月から8月まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "センチマールペンションの周辺で何が楽しめますか？",
            "answer": "センチマールペンションの周辺では干潟体験や釣り体験が楽しめます。干潟体験のための道具も無料で貸し出しています。"
        },
        {
            "question": "センチマールペンション内で利用できる施設はありますか？",
            "answer": "センチマールペンション内には足球、フットサル、トランポリンなどの施設があり、ゲームセンターやコインカラオケも利用できます。バドミントンやボードゲームのレンタルも可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 580,
        "QA": 589
    }
}